【預言】睇死你地，過幾年就會為左高人工走去投考警察

立此存照。留名恥笑。

考你老母臭閪自己弱智要做狗當其他人都弱智？

我要做一哥

2014年身邊有好多o靚仔o靚妹話「憎死差佬」乜乜七七，之後？

好幾個貪二萬幾蚊高人工；走去做佢最憎果樣野啦。今次仲有出黎企係市民對面添呀！

高人工過散仔

認真，十年後先講。

出面經濟有起有落，人工有上有落，福利好鍾意借D移就cut

vs

政府人工只升不跌，福利做得越耐越好。

長遠黎講後者勝。

記曬id唔駛申請啦，專心屌7黑警

你估個個好似你咁想做狗呀？

而家仲未，遲下唔奇，如果行返支那「信用評級」果套既話

你以為，朋友考督察連fb ig都check你啦，黃絲免問

on9，你唔識del開過新既咩？

又係你呢隻扮LSC3毛狗，你老母為錢為生意有左你就成日以己度人？？？

老老實實，終於攪清楚你親生老豆係邊個客未？？

樓主開個post用嚟鞭自己屍

黑警死全家

督察筆試

2018 警察見習督察討論區

see？

教書出黎已經高人工高老散頂薪，呢份工根本唔洗恨

教書一年請幾多個？教書仲要先合約制唔知幾時坐正做長工！

差佬一年任請咁滯，有得比？

教席係唔多，但識人既要攞到位根本唔難，差佬呢份閪工得幫辦先有得同老師比，其他散仔比你做到時沙人地都係睇你唔起，當你普通爛仔一個，相反一同人講做老師，不分藍絲黃絲，社會地位同光環已經贏左pc

我係你就唔會用「教書」咁CHEAP既工黎做例子。計我話，醫生、AO、EO、……統統空缺都係唔多，但識人既有位根本唔難………

呢個回歸到入行門檻呢個問題，醫生同AO極難入人工高好工常。EO同老師薪酬相近，如果教書好似你咁講係cheap工，咁EO係你既標準黎講都應該係

你都可以拎教書同差佬比。

我點解唔可以醫生AO同教書比呢？

全香港無晒人，仲點解要請人?

我唔係想嗌交，只係想指出警察係有學位既人眼中係得起薪高少少，有degree既唔洗諗唔開去做老散，因為我見眼十個大學生有六個左右最多做一兩年就會辭職。

仲有日日150個新香港人